年頭citi仔撩我直債摃

摃五倍

邊隻做到5倍咁多

我之前都經Dbs 做咗，輸咗2成

係債基

係埋即係嗰個撚Sir 成日sell 個隻？

你有冇見銀行cold call sell 你定期？

債券孖剪

有 果日中銀打黎叫我定期到期 會唔會考慮續